呢個年代根本無咩必要識異性

做咗咁多年人終於睇透咗，
其實識唔識異性呢啲都係次要，
最緊要都係識返個同性，
只有同性可以同你玩盡所有禁忌，
sm滴蠟屌屎忽69，
我而家條仔全部同我玩齊，
任何方面都完美咁配合到我

哈哈哈哈

邊到識

你啱，留返啲女我溝

閪呢

屎眼保養得好仲襟玩過閪啦